## Types abstraits de données. 8/10 : Arbres binaires

1. Introduction à la séquence 1/10
2. Types abstraits en algorithmique 2/10
3. Pourquoi, pour qui ? 3/10
4. La pile 4/10
5. La file 5/10
6. Arbres - définition, propriétés, comptage part1 6/10
7. Arbres - définition, propriétés, comptage part2 7/10
8. **Arbres binaires 8/10**
9. Parcours d'arbre 9/10
10. Feuilles étiquetées 10/10

[![Vidéo 8 B3-M1-S4 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B3-M1-S4-V8.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B3-M1-S4-V8.mp4)

## Présentation

[Support de la présentation des vidéos 6 à 10](https://gitlab.com/mooc-nsi-snt/mooc-1-fondamentaux/-/blob/master/__supports-de-cours/B3-M1/B3-M1-S4-part2.pdf)
